當年發夢 雨傘運動後既一首歌 而家聽返仲係好感動

嗰日發夢 夢見..
我愛689 我愛林奠

我好想而家都好似當年咁 有得同一班友無憂無慮咁寫歌做project
而家既香港 真係令人好心淡

唔知點解好熱血

無乜人睇到 自己同自己講加油算